有冇人 Ipad pro touch 感應成日都有問題

玩緊game又好，用乜app都好
會無啦啦touch唔到幾秒
有冇人都係咁

利申 第2代12.9

有，不過一斷左apple pencil就無事
上網睇好似話係palm rejection有問題 唔知可以點

但我係斷左pencil 用hand touch都成日係咁
唔知有冇得換

有無用mon貼？我無用，一直無發生過問題

有用好薄個d 係近排先成日咁樣

我都係咁

冇事10.5寸

咁我支筆又冇delay喎

我都係咁
好似升左上11.3就咁

都係近排嘅事，係咪真係關ios問題呢

試下升iOS 11.4beta

會唔會好倒水？

暫時無事

2017 Pro 12.9 玩PUBG 成日都係咁

要禁Lock 機制再開先冇事

原來咁多人都係咁 仲諗住拎去Apple Store check

Btw, 用Pencil無事

Check左未，有冇得換

10.5 in
好似有時有呢個問題 但係我唔肯定係啲app lag左定真係sense唔到touch

不過想順便問下有冇人用smart keyboard？ 成日connect唔到彈noti話唔support個accessory 攞去check又話冇問題

屌我都係 pro12.9
成日touch touch 下無反應
近排既事

係個smartkeyboard 設計問題
要對好位啪多幾下先得

除左試多幾次之外其實update ios有冇用？
之前攞去整個陣佢有叫我update再試 不過如果係設計問題好似冇用？

玩PUBG 嗰時好覺

無用，係個3點問題

我update到最新都係咁

冇得救